2020東京奧運香港會唔會復名

中國香港 Hong Kong, China
香港 Hong Kong

FF少陣啦

唔好發夢啦

台仔有得玩
港仔冇

捐得唔夠多
加冇情義結

要睇到時中共和日本關係點

如果中共和日本關係 好似2012年釣魚台之爭果陣咁激

日本有機會咁玩

冇啦

冇 日本咁玩支那會強迫香港退出示威